想問下 billy ng 筆記市價得返幾多？

穆迪評級：C

好快變D 到時note屎變廢紙

C＝屎

default